開始縮？特朗普尚未決定對中國3250億商品加徵關稅

見美股跌又開始縮...？定係要面又繼續去？

08:21 美國總統特朗普最新表示，尚未決定對來自中國的另外3250億美元商品加徵關稅。

於周末美國貿易代表萊特希澤發表聲明稱，繼將2000億美元中國商品貨徵關稅由10%增加至25%後，已下令啟動對餘下3250億美元中國貨加徵25%關稅的程序。

據...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

唔係
等美股收市先做野

一個鐘前公布咗啟動3000億關稅既內容同開始諮詢

估到會縮啦
貿易戰根本兩敗俱傷
好來好去大家好
連登班廢淡洗牌撚係時後夢醒

仲唔快d換哂人仔
我就換左 支持習大大

之前個2000億咨詢過
講明原本3月加，因為傾到進度良好先延遲
所以而家話加就加得

淨低個3000億，要按正常程序咨詢先
咨詢完再「決定」

當股市升番，你信Trump 有籌碼唔用?

人地美國乜都有proper程序要assessment, review同approval, 唔通要好似支那咁玩一言堂咁仆街咩

好來好去,中國係咪會掃國內老翻先?

邊句睇到縮?
未決定咪開始決定囉
你估獨裁國家話有就有咩

屌樓豬文盲

屌，中共啲三毛狗，到底有無底線，一減人工，個個即刻岀晒嚟屌你老母

Trump 好醒, 見股市跌又出黎吹水話有得傾..
等股市爆升, 又出招..
今次都係等道指創新高後先出招.

就係因為變咗三毛，咁咪要勤力啲出多啲post同埋畀多啲負皮，如果唔係點補番數

一個鐘前公布咗啟動3000億關稅既內容同開始諮詢